東昇又話執柒左嘅？

仲生勾勾係度喎，仲可以走埋之前班客賣機條數。

呢間野可唔可以快撚啲收檔
仲衰撚過啲文青鋪

轉咗行賣貓